灣仔有隻狗係咪走失

有個牌寫住旺旺自由行
定係流浪狗黎